# DS2018 Homework
| 姓名| 角色 |  负责模块  |
| --------   | -----:  | :----:  |
| 侯博涵     | 组长 | app业务逻辑与部分界面设计，前后端通信与通信安全，数据库算法设计 |
| 蔡亚星 | 组员 | app部分业务逻辑与界面设计，数据库算法设计 |
| 苏起冬 | 组员 | 前后端通信与通信安全，网页端，服务器维护与数据库调用，B+树实现，数据库算法设计|
| 徐逸凡 |组员 | 数据库算法设计、实现与优化 |
